%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2023-2024 Louis Paternault --- http://snt.ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{textcomp}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{french}
\usepackage{calc}
\usepackage[
  paperwidth={21cm},
  paperheight={29.7cm/3},
  includehead,
  headsep=3mm,
  margin=10mm]{geometry}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://snt.ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\usepackage{fancyhdr}
\fancyhead[R]{\textsc{SNT > Informatique embarquée > TP6}}
\fancyhead[L]{\textbf{Noms :}}
\fancyfoot{}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{xcolor}
\usepackage{tabularray}
\UseTblrLibrary{booktabs}

\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{emoji}

\begin{document}

\null\vfill

\begin{tblr}{
    colspec={Xr},
    row{odd} = {lightgray},
    row{1, 3} = {font=\bfseries\large},
    cell{2-2}{1} = {
      halign=l,
      valign=h,
    },
    cell{2-2}{2} = {
      halign=r,
      valign=h,
    },
  }
  \toprule
  Graphe & …/2 \\
  Recopier et compléter le graphe représentant la machine à états. \\[28mm]
  \midrule
  Programme : \emoji{bicycle} Clignotant & …/3 \\
	La carte (sur le guidon) affiche (ou non) les flèche correctement selon les boutons appuyés. & …/1 \\
  L'autre carte affiche les mêmes flèches. & …/1 \\
  Les flèches clignotent. & …/1 \\
  \bottomrule
\end{tblr}

\end{document}
